iphone se 用套用貼果d ,都係雞係公廁

同唔同意

樓主=弱智，
大家同唔同意？

樓豬老母唔用套
所以生咗件智障嘅出嚟

樓豬其實算好心
開post提下全世界下下都玩無套嘅後果